我求下醫護人員立即罷工

疫情有幾嚴重我諗大家都知道
但礙於醫德問題一眾醫護人員唔可以離開崗位
但而家各大tg都傳緊要抽生死簽
我都相信係真
政府無止境咁放毒入黎
前線既醫護人員根本同送頭無分別

而家呢一刻唔再係分藍黃既時候
因為個病毒唔會因為你政見而選擇唔感染你
我認我自私，但為左香港人為左全體醫護人員既生命安危，我求下你地立即罷工去逼使呢個無能既政府去做野，我真係唔想咁樣死，亦都唔想香港人因為政府既無能而病死

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

求下醫護人員立即罷工

為左救幾十個大陸人，隨時害死幾百個香港人
你班黑護收皮啦

醫護就算唔罷工都唔會有足夠嘅隔離床位救你

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

岩

冇資格怪罪醫護罷工

我係medical rn

為呢啲仆街犧牲？

罷工係為咗救更多人呀

你罷工
停止咗更多帶有病毒嘅人入境
先做到源頭嘅處理

一齊三罷啦

醫生們
你覺得唔阻止武漢人入境嘅話
病毒傳播速度快啲？
定你救人速度快啲？

你救左班外來既支那人
但累撚晒全香港既人
包括你既家人呀
罷工啦

再者
黑警殺人 強姦 私刑 濫暴 執法不公都可以源源不絕咁攞OT錢
你呢？ 食魚蛋燒賣咋？

政府當你工具咋

你地貴為醫生
有嘅係智慧
點做先可以對香港人更有利益
你地會諗到嘅

唔好感性行頭去企所謂嘅道德高地

我係醫生 我一定罷